Ps4 幾時先有move 嘅射擊game

點解ps4同今日都未有time crisis 同house of dead 嘅shooting game

明明ps3 都port 左啦

Port 埋去ps4好難咩

浪費曬ps4 個cam 同move

Until dawn 個隻就算啦無得雙人